Cold call狗祝你老母俾狗屌

是咁的，重個大半個鐘就收工緊係坐係位發下夢。無啦啦電話響又得個number

(公司關係慣左唔知咩電話都照聽，又有一段時間無update Whoscall)

一聽，大新銀行，秒速cut線。

幾秒後有個無來電打黎照聽（屋企電話係無來電），一聽對方即cut線，幾秒後又一個（已經估到係cold call條撚樣玩野）

我直接cut。條撚樣又真係夠膽死連打幾個黎。

第一次遇到咁撚夠薑既cold call狗

我隔離同事黎，我代佢講唔好意思

好悶，叫佢再打黎玩下

應該同佢玩返十幾分鐘先cut嘛
之後佢就唔敢打嚟啦